美斯C.朗拿度首次聯手合作做封面

拉舒福特
係咪有心玩尻佢

其餘3個拎過晒聯賽同歐聯
佢就拎聯賽杯同歐霸

四大天王

有未來

美斯轉會點算

左二嗰件都襯得起c朗嘅

我都唔明點解

做乜有隻獌狗

Davies人氣真係升得快

上年係麥湯文尼添
應該簽左約

啲黑鬼個個一樣樣 冇睇開拜認錯佢做阿拉巴

呢排紅
加拿大人踢德甲

上年祖記代表係比真歷

上年唔搵阿朗係咩原因

pes係曼迷

封面又要重新設計了

好感動，今日個撚個都係到美斯美斯